忽然好想睇翻賭場風雲 有冇巴打有seed？

搵左好耐都搵唔到

你今日贏既機會係零

我嬴架

明明係我嬴㗎

我！4！條！煙！呀！！！！

叫我？